高普因病入院缺操

【體育】利物浦領隊高普周三因病入院，暫時未有住院的需要，不過未知道能否在周六的英超領軍。

利物浦在聲明中表示：「高普（Jurgen Klopp）感到身體不適，為了安全起見在周三到醫院接受檢查，因此缺席了操練。」幸好，高普未有要住院的需要，在較後時間將會回家休息，不過在未來數天要再作詳細檢查。

紅軍又指，希望外界尊重這名50歲德國藉主帥、其家人、同院病人的私隱。在剛過去的國際賽期，高普抽空到了南非度假，但未知跟今次生病有沒有關係。

周六英超，利物浦將在主場迎戰修咸頓，要是高普未能領軍，將會由其助手卡華韋斯及保華錫帶領球隊。高普在2016年2月，曾因為盲腸炎而缺席了利物浦主場鬥新特蘭的英超，當時紅軍只能跟對方踢成2:2。

有激情不必怕

條腸比痢班垃圾激到彈起

見到痢踢成咁 我都入院啦

笑到入院

RIP

唱返首you'll never walk alone

佢會唔會好似沙高咁